數碼暴龍1-5你地點排?

情懷1>3>4>2>5
劇情4>3>1>5>2

同你差唔多 數3&4真係無得輸

4劇情真係最好,但好多人接受唔到人變數碼暴龍

其實好創新 3都人獸合一啦

05 應該直接foul 走

4
但唔知點解細個好鍾意2
第一次進化機甲龍獸睇到呆左

4 部暴龍機都係最好玩

其實好事黎
好過企係度得個睇字

5直情一黎就打埋一份

我仲記得火神獸第一集兒時回憶

43152

5算係不過不失
3代級數既陣容（3人組起局）
單向進化既設定貼近1代同3代
善用皇家騎士既設定

情懷2>4>1>3
劇情4>1>2>3
我應該係少數鍾意02嘅人
5無睇我就唔擺落去

劇情04
最有冒險個感覺
好鍾意主角成日輸到仆街都唔放棄

03 concept 都正
死咗就死咗 唔會翻生
馴獸師唔會淨係望住個拍檔打
自己都落埋場打埋一份

05
主角團最後四個都有爆裂模式好正
唔會好似之前嗰幾代咁
得一兩個男主角有最終形態，其他得個望字

細個果陣好鐘意2 裝甲進化覺得好特別

1
做完嗰陣我睇到喊

得大門大有最終形態
我覺得05劇情唔差，幾值得追

有冇人同我一樣覺得2其實都唔係好差

d歌正撚到

同你差唔多 不過咁多年後最冇記憶係05 淨係記得大門大獸
其他都大致記得個劇情

03,因為有大耳獸

邊度有得睇番

04細個覺得定位好怪，好似無晒成熟期、完全體咁，大個覺得好正，人設完美
01先入為主，但故事無得輸

真紅蓮騎士獸

劇情唔差既 但畫風好劣

主角一團柒到喊...連c雅蜘蛛女果類風畫又好creepy

05男主就係數碼暴龍

1>4>2/5>3

4後尾有啲悶扣咗少少分
風雷冰暗得個睇字 冇得打

有邊套唔係最後得主角打

係
但佢打撚咗十幾集

屌真係好似連piece雅

得5代係全主角團有得打
3代最後都係得紅蓮騎士獸有得用真紅蓮型態

xros wars慘到

係輸撚咗十幾集

但係我覺得04 輸個十幾集都好睇
一開波輸到冚家剷
面對住同一敵人 慢慢變成37比 46比 55開
初生鎮 10鬥士出哂黎再起歌 真係不得了

最後一場係嬴左場交 輸左塊地 係隻尼菲迪獸 on99

1: 正宗數碼暴龍
2: 太多二手橋段，不過都好有數碼暴龍味
3: 人同數碼暴龍合體
4: 人變數碼暴龍
5: 個人=數碼暴龍
6: 唔撚係數碼暴龍

完

1>>3/4>2

原來係人類進化史

劇情感覺套套差唔多
但如果講歌 唔知點解 特別覺得The Last Element好熱血 尤其配埋劇情

劇情一定係4

4
首歌真係勁好聽

BGM加乘

個人認為Xros war 頭兩季其實唔錯

3，4，1

1，3最正

大門獸>ALL

睇過TRI 咩情懷都無了
就是屎作

歌嚟講我覺得believer熱血好多
片尾曲就an Endless tale
劇情就4 1 3 5 2
4個故事完整好多 後嗰十集屢敗屢戰好睇 所以比1好少少

始終改得太多，唔係一人一獸/無等級/合體為主/機械人獸設
唔計以上問題，劇情覺得好睇過02同05

Xros wars唔係一人一獸，但進化既咪又係一隻，哩點第三季補救得好明顯。漫畫更加係，中途獨立展開變咗另一套數碼暴龍

Appmon仲陰功，睇過就知幾有數碼暴龍味，連提都冇人提

唔係一人一獸既優點係XW係無大細超既情況(01/04最大細超），就算配角獸都俾佢地出場同埋有得合體做戰力
同埋漫畫入面明里/善次郎後期有X loader幫佢地超進化，都算補返飛
XW動畫如果同漫畫一樣應該係神作
雖然XW啲歌都無咩數碼暴龍feel，但係又好好聽

Appmon好多好評但係啲獸同世界觀就咁望落真係唔係原本嗰樣野，所以我自己都提唔起興趣去睇

3>4>1>2
03 主角得三個，所以描寫深入啲，好好睇

哩啲先正
下下都贏太唔現實

一集打一隻王
劇情真係好睇咩
睇到第二季咩新魔王直頭想棄
有哂幾多個島講明打幾多個王就可以爆機咁

第三季7到腰斬
App獸我當佢比新一代睇
已經唔賣情懷

墮天地獄 音音獸都有印象，戰艦龍獸瘋狂鞭屍漫畫作者主動提出改劇情，第三季搵貝澤幸男都追唔上

我理解係每隻app各自有自己數據，果d就係原本既數碼暴龍 病毒 數據 疫苗。多層世界構造，咁諗會舒服d。雖然世界唔同咗但個核心冇變過，甚至追貼返10年代小朋友既困境

第三季本身應該係攝期，唔算係腰斬
就係預佢隨時可以完，先變單元劇情易收尾
第三季最好就係俾歷代主角登場

appmon以前係電視睇過少少
畫風同劇情都唔差
反而我覺得最大敗筆係攞住數碼暴龍個名
但啲設定又唔係好關事
開新ip可能仲好
唔知係唔係當年驚咗妖怪手錶先咁做

下下輸都慘啦
話哂都主角
最後打贏咗兩隻皇騎
同一集轉個頭就輸俾隻六翅獸

DXW本來做50集收皮，為咗計劃星矢omega結果臨急送多季俾DXW，wiki都有寫

Appmon就係俾新一代先值得睇，當初01～05都係keep住創新，結果賣情懷先搵到錢，變哂守舊毒撚

仲記得當時諗住終於睇完好唔捨得，點知就見到有新一季
其實第三季除左集合歷代主角，最驚喜係時鐘老人係巴古拉獸

人人攞手機既年代，數碼暴龍個名仲有發展空間，所以先用digimon universe，唔單係digimon。本意應該係當年睇DA既家長陪小朋友睇，同妖怪手錶較量下

開頭我都唔慣冇哂舊數碼獸，結果越睇越起勁尤其係主角跨越心坎appmon進化果陣，feel到自己堅係睇緊數碼暴龍

真，但我鍾意機甲龍獸個陣多
其實2好好睇，黑暗好多，不過好多野都講得唔清楚

第三季趕住去都算係咁。數碼獸死咗唔變蛋，變人真係睇唔透比較漫畫巴古拉獸，當面屌9恒常性型到仆街，了結暗黑騎士果幕又係贏撚哂

就係慘戰先正
買少見少
一集打贏一隻果啲你幫我睇埋佢
最後六翅獸要搞死埋大佬先爆到seed

但去到中期 除咗火同光，其他都打變晒路人
仲要好多甲都用唔到
雖然個故事幾好睇

第一二代其實都係咁
01太一大和打哂
02二手輔同一乘自然打哂
所以唔係04獨有缺點

An endless tale真係屈機
嗰種情懷感覺依家大個左揾唔返
係細個睇卡通片先有既feel

3人物設計最靚

光叔

43152
好撚鍾意4 唔知邊度有得睇返

其實都係主觀感覺，因為XW播既時候已經餓左數碼暴龍好耐
頭29集都好似無咩重點，三元士好似火箭兵團咁打唔死係咁loop
但到左30集忽然識進化，又終於打死策略獸
嗰一下真係覺得好熱血，同埋好似有返數碼暴龍既感覺
劇情上以舊作黎比係無咩特別，不過相比第一季就算好睇囉

漫畫劇情真係好神，仲串連到舊角色
XW有無數碼蛋呢個概念，好似又真係唔覺
其實XW動畫版都唔係咁差，不過好多方面都以前既作品都差好遠
成套野我覺得似喜劇，睇得幾開心
啲角色都幾有魅力，好似大器唔係以往既熱血衝動型主角
Kiriha、nene同主角熟左之後人設唔同哂
雖然好多人覺得人設崩壞，但我覺得呢樣野幾寫實
第三季未入主線前，我當佢多啦A夢/蠟筆小新咁睇
遲啲有機會睇下Appmon，見咁多人讚

1>>>>>>其他是但

反而覺得進化之後就悶左
唔知點解咁鍾意金色
好撚老土

閃光暴龍獸(爆裂型態): 上呀!!!!!大門大!!!!

達高獸之海

4>all
an Endless tale無敵
極少數一聽前奏頭幾個音已經起曬雞皮嘅歌

DXW一時時，戰艦龍咪係咁死撚咗，不行獸又復活到agger果陣都係咁追落去，人設轉咗都講得通而且觀感好咗。大器可惜冇心結冇成長
Appmon係果種睇之前嫌佢改設定，睇完會發覺骨子裡係真正既數碼暴龍

鐘意大門大獸

4後期設定都on99 成班人食花生睇兩個比人屌打loop足咁多集

3, 4, 1, 5, 2

係咪大門大果套？

3、2、4、1

真係唔名點解咁耐都無一套係進完唔會退化
好似漫畫馴獸師咁真係睇到成長嘅咪幾好

3 4最好睇

大門大獸其實都幾經典既
不過同134比係差d

數碼暴龍5啲女最正
淑乃同男主老母

老豆失踪咁多年 老母係屋企一定好寂莫

1同4最正
2覺得有少少拖劇情咁
3就無咁刺激
但當然啦全部都仍然覺得係好睇

個烏龜獸博士最有嫌疑

4除左後面狂輸之外都OK

3>>>>>>>>>>1>2=4>5

如果計埋6嘅漫畫>1，低過3少少咁
動畫就同5差唔多。

將5排到最後唔係因為唔好睇，5嘅劇情期實幾正，講到貝爾菲獸、水銀獸仲有人工數碼獸係好正，但後期為咗照顧大門大獸嘅破格，打皇家騎士(仲要打埋紅蓮同金仔)同世界樹就太誇張。

自從有咗世界樹同X抗之後，數碼世界就走火入魔。

6嘅問題一律建議睇漫畫

達高獸想屌小光個集好灰暗但係我笑左
懷疑個集個編劇細個有童年陰影

2係最垃圾,反而05後段好好睇十三皇家都有不同正義對世界樹有懷疑
03本來我會放最好睇但見到定力爆又想嘔

所以01〉04〉05〉03〉02

原來咁多人鍾意04
但ED黎講比起the endless tale我更加鍾意Days-愛情と日常-
聽完好空虛

4當時俾人屌到僅次於2
人變獸直接打就冇左以前拍住數碼精靈一齊戰鬥果種羈絆

大門大你阿媽喺屋企？
呢度有部暴龍機，你去數碼世界冒險喇

淑乃日本版係新垣結衣配音

淑乃j到射啊

認同
03 ED2真係神曲，每次聽返都好似返左2000年代既感覺
我會排係DM歌第一位，不過03/04既歌都好正

呢度有TVB廣東話版，不過冇字幕

琴晚睇返28-29集，原來拎返Code Crown就可以照自己意願復活返係嗰個zone死既獸
大器太完美，無進步空間
Shoutmon性格先符合以往主角既性格

細個唔明

第1代點解得2隻主角獸可以升究極

咁應該到第2代輪到大家都有得究極啦

點知換埋人 變裝甲進化

明明上網睇隻隻都各自有究極體

點解唔好好利用

就好似Pokémon啲訓練師主動落場
我當jojo咁睇

每次都諗起 贏咗埸交 輸咗個家 值得咩個廣告

睇到喊 準90巴兄既好回憶

大個左就明
有啲野唔係你話做得耐就會變大師
但套乜撚tri好似打破左

我細個都好鐘意2
一來可以撈埋1
二來啲獸設計係幾型
飛蟲獸，其他裝甲體
機甲龍帝皇龍
（古神獸除外）

十鬥士點解壞人嗰5個總係樣衰啲

同你一樣,不過我冇睇過5
劇情 4》3》1》2

水果隻靚

獸型中伏

唔算太差
係風果隻獸型根本唔係獸型黎
出哂cheat

闇幾隻形態都超型

第一代吊打其他

暗黑獸好型

飛蟲獸應該係數碼暴龍最型既蟲
V仔獸/蟲蟲獸進化鏈，仲有天馬獸都靚
最差係穿山/麻鷹，成長期已經唔靚

1>3>4>2
四去到後期其他人變晒垃圾：搬蛋，掟雪球
三好憎獅子獸拍檔條女，麻撚煩。主要睇留姫同秋山遼

5完全無意欲想睇
亞古獸個鼻哥窿同大文豪有得揮

大個睇返先知樹莉哩個角色先設計得好

進左做凱撒暴龍/鎧甲加魯魯淨係威左一次
跟住比嗰兩隻皇家騎士屌打
唔計呢度我覺得之前都ok

我細個都係因為呢個原因冇追
係上年先第一次睇返哂
真心唔錯

潛鯊幾型幾mk
麻鷹2隻裝甲都型
仲型過成熟期

我幾鍾意咁
唔係單靠再進化去制敵（雖然最後都係進金剛武神）
不過追緊嗰段時間覺得佢哋好慘

屢敗屢戰件事係熱血嘅
但唔知係咪我大個先睇返
會現實啲咁諗
佢輸得嚟，唔係死裡逃生嗰種feel
而個敵人明明夠能力殺左你而三番四次放過你
呢件事覺得唔係好妥

永遠に物語は
君を主人公に選ぶよ
たくさんの出逢いと サヨナラが
道標さ 僕らの

細個淨係睇過01
而家開始追返
暫時睇完01同03

01大個睇返都覺得好睇

03頭中段好睇
但個尾打定力爆唔好睇
真係靠主角同數碼獸吸引救返

而家睇到02尾段
追既時間比01同03長
因為悶 幾次睇到訓著左
為強推合體而弱化01主角

黎緊會追埋04

其實我都好鍾意02及川悠紀夫描寫得好好
最鍾意最後嗰part，其實寫得好黑暗，有好多個小朋友都知道自己唔係被選中嘅小朋友，認為自己冇撚用
不過我覺得就係夠晒現實，好多小朋友去到長大途中就會發覺自己唔係想像中嘅天之驕子唔係被選中嘅小朋友...只係一粒微塵。
但係大結局主角鼓勵佢哋，令到佢哋最後冇放棄追尋自己嘅夢想，即使個夢想係會畀人笑同渺小...
佢哋最後都成為被選中嘅小朋友，都有有拍檔數碼精靈
大個再睇番，喊到仆街
好多人就係細個嗰陣知道自己唔係被選中，就放棄咗自己夢想，仲好扣番住Last Evolution，佢哋就係一早失去咗未來嘅「可能性」，所以數碼暴龍就一早離佢哋而去
每次諗到呢度就個心乸住乸住

同埋喺02入面嘅01前輩主角們都寫得好好，成長咗，太一、大和穩重嘅感覺強咗好多，同Tri嗰班低能人無得比

第二集既 人設數碼獸設定 色調 劇情全部都勁撚垃圾
果d合體進化樣撚衰到呢

唔計App獸?
App獸我覺幾好睇
少有主角唔係衝動撚

Overall 我排 1>2>4>3
大門大獸真係冇心機睇

其實佢4啲設定都幾鍾意，不過可能啲人真係太先入為主， 變身就接受唔到我個人覺得幾ok，反正03都係有人類合體進化究極體

03最唔鍾意係個啟人，好撚婆媽細個睇覺得佢一啲都唔型冇晒主角嘅霸氣，係進化咗紅蓮騎士獸先有返少少
反而大耳獸就好搶

01 02就唔使講啦，個個角色同數碼精靈都好有個性同特色，徽章寫得好有意思，勇氣、友情等等

初生鎮果集CLS
神作

04真係好正
正因為佢地每個人都有成長問題，加埋成日打輸
偏偏呢種無力感好有共鳴
邪惡四鬥士黎幫拖呢幕睇到好感動

之前喺另一個po解釋過last evolution係推翻咗成套DA，01 02監督角銅就係咁被逼辭職唔做監修。同你講既相反，班細路正因為放棄咗夢想，先會冇被選中。02最後係寫到全世界既人都被選中，人類完成進化

可能性唔會因為年紀大而消失，係因為冇夢想唔行動先消失。得罪講句，成套last evolution都係9up

巴打居然仲重溫緊DXW動畫shoutmon係奧米加投胎

02先係最正最hit既時期
因為當時劉德華竟然唱兒歌 首歌又型
接住1既勢 個個都追住睇2
當年仲係135播數碼暴龍02 24播百變小櫻
所以個個都日日捕住睇卡通
咩裝甲進化唔洗理 傾02可以直接跳到機甲龍 帝王龍甲
暗黑戰鬥暴龍先係主角

我對last evolution無咩意見既
但好奇角銅點解tri都頂得順
一查原來Tri係無角銅既😂

我覺得經過tri呢個毀品牌既作品
續作一定概念上有震撼到人先可以救翻個brand
策略上無可口非既

整體其實同我們的戰爭遊戲有段好大距離
只不過同tri對比太大，感覺上好睇左
同埋夢想同可能性兩個唔同概念
Last Evolution 又講得好含糊
玄來又講咗句如果堅持夢想咩咩咩
最後接到02結局我都覺得唔出奇
畢竟仲有繼續出ova

最後臨尾香
守唔住個後欄

所以係比細路睇
細個果時睇就會好正
大個睇既話都係睇03比較好

我記得有一兩集有講點逃走
同埋除左首戰係輸仆街之後都叫捱到一兩野
只不過個地域太脆弱, 打個哈痴都起條碼

有講過皇家騎士目的唔係殺人，純粹係scan個地區

我私心好鐘意DXW，嗰陣第二季調左朝早播我都有起身睇直播
但太多集都唔記得哂啲細節
奧米加投胎係咪漫畫設定？我都應該要重睇漫畫

巴打冇錯，Tri係冇搵角銅既

Last evolution難聽D講，就係為咗啅頭而推翻咗DA個主題。正因可能性同夢想係兩個概念，田口智久引入<年齡><可能性>本身，已經解體緊<夢想>同數碼獸既關係。玄內果句咁曖昧似係角銅辭職之後補飛，明明大和 阿空 光子郎 美美 阿丈都搵到人生目標，又冇放棄維繫感情，亦相信數碼獸

進化本身就反映緊小孩子既成長，太一 大和最後精神再成長帶嚟新進化。硬係要話可能性隨成長遞減，咁即係維持幼年期，唔面對人生困境，夢想就唔會消失？其實好難兜，btw冇睇ova

當年xros loader插哂水，本來睇完漫畫想買嚟留念，結果冇出手漫畫設定嚟，但應該套得入動畫

可能我03, 04先入坑,對我黎講03,04先係童年
01,02只係大個搵返黎睇
所以對01,02 D設定細位無你咁執著
加上剩係睇01既話只會覺得班主角既精神特質幫助到數碼獸進化
如果一定同成長有關係,
小光同太一BB果陣又點解可以令滾球獸一夜進化成暴龍獸呢?
當然滾球獸的誕生角銅無跟手又係一個原因la
我個人覺得去到02好後期先有表現到數碼獸係夢想化身呢個概念
又加上有一半人左右唔鐘意02所以明覺得改設定無所謂囉

last evolution同ova有樣野好係用翻晒01果陣既ost
核心思想可能駁唔到02, 但個殼駁得幾好
起碼好過Tri連個殼都駁唔到

03真係好正
可能因為我唔鐘意主角太熱血
歷代主角入面最鐘意較懦弱嘅啟人

日版嗰部？最後有無賣到好平
我一開始就買左同埋嗰三部mini，唔好玩得個樣
我見而家啲合體公仔貴過xros loader
其實最想玩佢隻NDS rpg game，不過得日文

“只不過同tri對比太大，感覺上好睇左
同埋夢想同可能性兩個唔同概念
Last Evolution 又講得好含糊
玄來又講咗句如果堅持夢想咩咩咩
最後接到02結局我都覺得唔出奇”

我都認同巴打以上呢個諗法，Tri我真係頂唔撚順，睇多幾集見到隻閪貓對住個閪女人一日Mei到黑我就睇唔到撚落去
利申，我係幾鍾意Last Evolution嘅
我自己覺得Last Evolution個說法係去到02個結局，佢都留白俾人去估，話唔定太一同大和之後就係因為用「夢想」打破咗「可能性」呢個規例，最後就好似及川咁，雖然係大人但都有佢嘅拍檔，同埋令全世界都有拍檔精靈
但係我認為又可以當Last Evolution係平行時空，去唔到02個結局都係一種遺憾美。

雖然我係細細個由01開始睇，但每輯都有啲位miss咗，可能我唔夠咁多ching 熟有錯屌得細力啲

05大門大擋劍嗰下

1 之後多輯都已經搵唔返既情懷
2 我覺得主要角色魅力欠奉，敵人都係，後期兩隻敵人武藏小次郎咁嘍囉味濃，同1代惡魔吸血鬼4天王高下立見，boss最後階段突然彈出鋪排太短
3 抽走左被選中闖數碼世界既個核心，主角人數減少，一開始唔係同伴，呢種改變應該衝擊到唔少人，除左節奏慢之外其實唔差
4 抽走左數碼暴龍拍檔，自己變身上陣呢件事已經係最差既決定，除此之外比2有趣
5 畫風係最大衝擊，其實唔差
6 新進化模式係合體又係懶有新意而唔討好之舉，而且作畫經費不足問題嚴重，如果唔係我其實幾滿意呢輯
7 只以總體評價黎講係良好作品，但連數碼世界數碼暴龍個朵都抽走埋有d離譜

除左第一輯，被選中既細路，每人帶隻數碼暴龍拍檔去數碼世界，成熟期完全體究極體條進化路，呢堆情意結之後幾乎每輯都抽咁d走，加d唔討好既新意，顯然就係數碼暴龍動畫十系列既核心問題

4先係最好睇

我未見個一個系列作係咁破舊立新
雖然我個人最鐘意04, 但的確由呢套開始趕走左好多舊fans
之後X抗體, 網絡偵探呢D遊戲本身故事唔錯既又唔TV動畫化
都唔知東映同bandai諗咩

31452，因為健良係香港人

總之最垃圾一定係2020
屌你老母第3集就出奧米加 合完好似失憶咁成熟期練上去
fans而家仲捱緊 播哂66集最後結論肯定比tri更垃圾

網絡偵探真係幾正，可惜漫畫都係得一集
希望東映考慮下01以外最有好評既03
03個結局真係最遺憾，01起碼有02既結局補完返

應該點都衰唔過tri既，除非有Mai同閪貓登場
除左18集意義不明，同埋啱啱嗰集電光暴龍咁隨便出場之外
其餘集數最多係悶無劇情，未去到tri咁煩厭
睇到36集我已經放棄劇情，J下啲細節/打鬥畫面算
我最唔滿意都係為左慳錢敵人唔配音，同埋WFC既現實世界災難

到依家都係接受唔到，次次都係睇完頭一集冇繼續睇，成件事好似幪面超人穿越到Digimon世界嘅ff劇

唔係錢嘅問題，
係寧願講鼻屎獸話同拖狗獸話都唔講人話😂
宇宙腦魔出現果陣幾驚佢講腦魔話

唔知點解最記得3有套劇場版好好睇，講去沖繩，然後有隻石獅獸

4讀u嗰陣試過翻睇，有d悶，不過可能人大左，d劇情唔夠吸引

5就直頭冇睇過

講堅
4個鋪排似01
5個設定最似01（冇合體，全部線向進化）
鍾意01既話其實0405都會覺得好睇

2020o個輯好好多

31452
我有偏見

好條撚呀 點解會有人話2020好

4其實好高質
同1一樣嘅好有冒險同成長嘅感覺
臨尾睇到流晒馬尿
1=4>3>2>5
2係衰收尾 前期都ok
反而5竇係搞笑多
大門大獸

我反而覺得03留返個open end幾好
仲要可能因為冇01咁有商業價值咁多年都冇出續集

5 其實劇情唔算太差，係啲角色年齡太大，做呢啲野上來太弱智，所以後尾先插返郁人平衡返件事（仲要搵釘宮配）。其實大門大如果係個小學生，成套野會好睇好鬼多。仲有女主雖然搵結衣 BB 配（但其實佢果陣啱啱出道？），但完全係個可有可無嘅角色

btw, 無人睇 xros wars 同 appmon
appmon 作為兒童向動畫其實唔算太差，不過真係唔夠其他 digimon 系列來

係樓主硬係要剩係叫人排1－5姐，無啦啦撇除左6，7

佢唔係啱啱出道。。。我小學差唔多時已經有睇佢﹐覺得佢好斯文靚

說過十次 太悅耳